【正視聽】唔鐘意中國，你又拎利是慶祝新年？

答：

農歷新年係漢字文化圈國家都會慶祝
唔只支那，越南、馬拉、台日都會慶祝架
係你個傻閪無知 孤陋寡聞

藍絲親戚已被KO

借個位嚟， 唔好晒咗啲利是封